牙sir發夢

上堂時牙sir突然話，黑狗們嬲大媽9up搞到個個走去整狗屋，所以特登放人入去整翻大媽個兜wor

我聽完笑鳥

人呢?